創富者同大家打聲招呼

大家好 我係創富者
希望加入可以為大家帶來娛樂

連登同高登既分別 我拭目以待

創蛇

HI 孖八兄 以後我會主力用連登

教賭錢？

賭錢都係方法一種
小弟曾於2018年4月22創下1萬變50萬的佳績
玩百家樂 果日我一世唔會忘記
百家樂咩路都假 只有長莊長閒單跳先真
百家樂有12字真言 贏谷 輸縮 心清 數毒 夠很 知足

overall 贏緊幾多

輸 17萬

屌你又話戒賭

我係戒 不過我話賭博係其中一種方法去致富咁解

冇圖你話自己係方丈都得呢啦

創蛇加油，你都係連登第一膠人的種子選手

支持創蛇!

繼續做定期算喇你

G 持創蛇

創蛇點解轉戰連登

創蛇係咪開錯台

仲以為開左高登

小弟今年18歲 冇父幹
好想自己將來可以不斷創造財富
有咩建議可以比下小弟 例如心態上又或者而家呢個年齡層開始有咩要準備